其實南亞住SSP、自由行擺土瓜灣、新移民住天水圍，咪幾好！

垃圾梗係唔好周圍掉架啦，對不對？

蝻亞人返去蝻亞
支那人返去支那

返自己屋企咪得
使撚嚟香港咩

起個集中營 捉心撚哂佢地入去殺仲正啦

南亞、新移民、自由行入哂大嶼山南部

應該起個人工島安置佢地

佢地有腳架

塘福貝澳大澳已經好多大陸西啦
香港真係得返芝麻灣係淨土

樓主好似講到香港好大咁
十八個區當十八個洲？

On99 香港任何一忽包括天橋底都唔想比班撚樣瞓sor

包容下啦好無

三分天下？

樓主你屋企卑D南亜人 ，大陸人住吧！

我屋企早係21年前已經賣左畀人。

我呢21年只係寄居架咋

全部去哂大灣區咪好